[突發]一人一個忍屎的方法

FEEL到D屎想標出黎啦

夾實兩塊屎忽

用紅毛泥封屎眼

巴打試下倒立

幻想自己唔急屎

打丁

忍完

重有幾個站 坐又唔係 企又唔係

圍圈走

用手指塞住佢

想像嚿屎係你女友
佢話下雨天分手要走
留不留？

D屎係咪會跌返落去

會消化多次喺個口出返嚟

紅酒樽塞

瀨

用碌尻自插

我岩岩諗住收縮個屎眼 但係已經必左小小出黎 依家斬斷左舊屎

我柯緊屎